一個人係葵涌廣場食咩好

在線等答案

小雨天 湯飯

1樓慧食貓手抓餅

鹽水雞

想搵樓主

齊柏林熱狗

好正
必食

慧食貓
章魚無雙

想食飽肚野，定錢多想掃街咩都食少少先

藍店

Chok雞

想掃下街
好耐無掃
仲有一個人
入餐廳好老尷

where are you

潮食閣
唇茶

係你後面

3樓 屯の大阪章魚燒
求食評

樓主靚仔

輕食潮食閣
正餐百味川

點解

芒椰奶西

大把黃店

一個人入餐廳有咩咁尷尬？
你屙屎駛唔駛人陪呀咁？

味之樂 - 豬潤牛雜
一旦 - 格仔餅
Chok雞- 炸雞 雞軟骨
慧食貓 - 可以要半生熟蛋
布丁燒 - 榴連同咖啡味
茶芝味 - 芝士奶蓋抹茶
Mexiroll - 墨西哥捲
真章魚無雙 - 一致好評
問卷 - 手卷
關東煮：慧食貓行前d
鐵板燒物：布丁燒對面
燒雞卷：吉野家旁邊
水記炸餃子：味之樂對面

日日返屋企都經冇嘢好食的

手抓餅

三樓 大板一
明太子小丸子

百味川藍架wo

有一日肚餓入到葵涌廣場，唔知邊間黃店，間間又多人排，又唔熟路，揀得好辛苦

最後去咗食jollibee

老闆兩老係藍絲，播TVB，發表藍絲言論

輕鬆一下嘅家族開，仲同愛國團體果啲發起人行得好埋

貓麵

唇茶

新釗記

回味無窮啦

無辣不歡

譚仔/jolibee

好多女好正

唔好蝦毒撚啦

葵廣睇妹豬一流

慧食貓！！！！

買教科書 一堆妹豬會沖嚟你身邊

潮食閣必食
蝕錢都要幫手足做私飯

最低層“問卷”
火炙芝士三文魚反卷

食完飲杯唇茶
利申 唇茶打手

仲要出錢租位俾人放文宣 嘢食又唔貴

未去過葵廣
有咩好食

FreeHcaKe
好好食

藍到仆街

一堆垃...咁

食屎啦你條窮閪

去葵廣仲食呢啲？

一定係食女

元氣

竟然冇人講HK9Cake同我去食爆佢

樓豬影影食咗啲咩

賣書搞到企街咁做咩

卡邦尼

我成日去
次次冇野食到
覺得撻地好立要避開

手抓餅或者壽司
酸辣麵 之類

砵蘭街

二三樓 成堆黃店

食學生妹

哦～ 但係我見荃灣嗰間好似唔同 佢播viu

慣咗就冇問題個個星期都一個人出嚟打邊爐BBQ好enjoy

係咪冇人知地下有間車仔麵
叫孖寶 其實都係黃店
去親葵廣都食佢 又抵食
上年紀嘅姐姐又有禮貌
希望多啲人懲罰下佢哋

慧食貓隔離果間

當日借場點票初選添

正餐：孖寶車仔麵, 齊柏林
掃街：chok雞, 慧食貓, 真章魚無雙
飲野：菓王, 茶芝味
甜品：布丁燒

一個人bbq

葵廣乃是mk妹集中性地

終於有人提
啲辣菜甫好正
爭啲成樽仔食哂

間嘢藍撚到仆街
71播支共國歌

車仔麵配秘製汁正到仆街

幾錢Q

章魚無雙

章魚無雙隔離間手卷

就咁睇以為便衣狗捉人咁

早餐個沙嗲牛好好食

個雪糕正、menu啲名叫得好過癮

真係好似喎 出面幾個圍住入面幾個

無雙正啲

味之樂 生腸 魷魚 豬膶 好好食

次次去都冇鴨胸然後要嗌B

cap定圖，下次去食先

係便衣狗ss

真

20$ 冷麵 3樓

撈麵

三文魚反卷
3樓入邊嗰間牛柳粒薯條

伏中之伏

真章魚無雙

慧食貓 章魚無雙

呢間食過超好味 平民價
下次仲想去食

格仔餅執左，變左開熱狗

章魚燒jollibee對面有間新開都唔錯

布丁燒右邊有間新開食甜品都唔錯，30幾好大份

潮食閣正餐搭FreeHcake疏乎喱甜品

巧巧食

3樓香香雞

大把。。

車仔麵
黃店 做過初選票站

埋嚟試吓味呀 歡迎試～雪糕

新post又見到你

以為我出post
頭先又係一個人係葵廣行諗唔到食咩

孖寶班呀姐好親切㗎

一齊？
走左未？

唔食就等於冇去過葵廣

大家樂邊邊

想問有無人知係咪轉左手？

三哥湯底特辣

lm

一個人掃街仲老尷

地下孖寶車仔麵！！！！！！！！！！
快去

芝士叔叔
個爆芝多士

慧食貓隔離間cheese zio都好食架
有心做 酒店前廚 無乜人幫襯

支持下

無轉，同一個老闆黎，不過請咗人幫手做，因為老闆聲帶有事，可能要經常覆診之類

btw 3樓布丁燒斜對面串燒幾正

樓主最後食咗咩好西

甜品 布丁燒

去葵廣唔食孖寶既不如唔好去

葵廣過對面馬路行5分鐘有間叫吉壹野都好食

冇葵廣入面咁好生意，經開可以支持下

最特別係有蝦多士

軟殼蟹

3包冷面攞走

章魚無雙！

真係最出色，老闆記性仲好撚勁

巴打好有心
同你個名完全唔同

唔論黃藍
間野狗也不屌

3樓有個黃店巷

垃圾

啲餸放曬廁所門口地下備用 屌你老母

好多都係之前葵廣post 自己留低準備試的

老闆幾nice

辣圾

咁撚多黃店唔食食藍店

你都去咗

地下車仔麵 味館

樓豬最後去邊間？有時一個人去個度睇戲都煩搵野食

貓麵
FreeHcake 鳩戟

大把好野食
食呢d

唇茶喺葵廣終於唔洗飲廢水/垃圾芒椰奶西

食開屎？

地下食碗仔翅 再頂樓掃

d文宣已經好出架啦wor

好飲 健康 又黃
仲要係連登仔

喺葵涌廣場附近返學成日晏晝都唔知食乜（多數食超級壽司/孖寶車仔麵/Jolly Bee)

睇完樓主個名就只諗到草根啱你

好多靚女自己一個係到食
除晒口罩好正

點解搵唔到呢間

老闆係被捕手足 本身個人已經勁黃
佢開舖原因係為咗女朋友係佢入獄後都有著落
感動到仆街

仲要勁平勁好食

依家一個人食緊飯 唔明有咩問題
慣咗就得

喺慧食猫隔離

慧食貓
泰國奶茶
chok 雞

呢間野喱埋左最入面, 要行到埋去先望到俾出面遮曬

收到 會試

個個星期BBQ打邊爐 仲要一個人 點做到

咁我知邊間了
慧食貓太多人
我睇左一眼就走了

潮食閣

間嘢一多單就截單 上次排咗2次 2次都差唔多到就截 問佢幾時可以再order又話唔知 之後行開十分鐘都無就再開始比人order之後決定唔撚再排

芝士叔叔 (葵芳)
葵芳葵富路7-11號葵涌廣場1樓B01D號舖

冇人講食女？

潮食閣呢

黃到仆街 貼哂文宣點會搵唔到
btw 下次去到識食啦～ 呢度巴絲都講咗好多黃店

鵝肝手卷
一家人個檔雪糕
四川粉

潮食閣黃到金：d雞翼同有隻烏冬包腸黎炸都唔錯

我對食野冇乜要求，但呢間野真心難食

真，我平時都唔食甜品
但一食佢嗰個真係停唔到口

而家先知佢故事

勁好食

一個人去葵廣想掃黃
真係冇返幾個胃都唔得
要分幾日先搞得掂

食完問卷章魚無雙都已經少少飽
隊埋上面講個freehcake 隔離飲多杯野已經一日

下次返黎再戰

佩服佢既記性

一開始諗住反正平平地 當支持下
一咬落去個蛋味同口感真係一試難忘

佢就上庭 好擔心佢

又想去

查一下有幾難

關東煮

各位巴打見字幫襯下
自私食唔會太滯
同行氹女必備
仲要廿幾蚊性價比好高

等我聽日去先

我都覺

劣食無極限

下次經過會幫襯

芝士烏冬

廢話啦

叫雞又上晒141做好晒功課

食個黃店好似難撚過睇易經咁

小雨天開咗好多年 一般啦以前平先食.

呢間聽講係藍店

金都啦 黃

湯飯真係好似啲狗飯....

又藍又難食 巴打食開屎？

學生妹

垃圾

呢間隱世黃店

排到on99

有冇冷麵黃店

慧食貓，真章魚無雙

次次食完手抓餅就無位食其他嘢

老闆好幽默，門口寫咗個牌話個女店員唔係佢老婆唔係佢女朋友

「十分鐘後返黎囉」
十分鐘後⋯
「你f餐㗎嘛」

問佢可唔可以一齊食

真唔真
想食翻日本軟淋果種口感

每次食完都想再黎多份
又香又鬆脆啲芝士蛋正到

好難食 啲章魚燒冇味
我記得上次叫雙拼，兩隻唔同口味擺入口都冇分別

食返章魚無雙好過啦
又大粒又好味

唔記得咗幾樓有個轉角嘅梳乎厘班戟都好好食，黃到仆街，啲嘢食名全部都係鬧黑警鬧政府

好似話個老闆係被捕手足

住係葵芳反而日日諗食乜r爆頭乜都食過曬最後都係譚仔

先不論黃藍
超垃圾
好難食
所有野都好污糟
食食下隔離有隻大曱甴出嚟

嗰日趕時間本身諗住唔食嘢直接走，但都係忍唔住，諗住入葵廣食啲小食就走，點知間間小食店都爆多人，反而餐廳大把位

隔離鄧媽媽湯飯應該黃

貓麵：貴少少但好食，唔係果d一包包既來貨黎，係Mexiroll旁邊

轉個彎去後面仲有間手撕雞蕎麥麵好食，食得辣既一定鍾意，不過唔係黃店

係咪2樓味之樂果層

係，直行九份果度入去

一個人食飽肚有咩推介？

為食貓隔離

樓主pin呢個啦
唔使再搵

車仔麵呀，手抓餅同邊邊果間

關東煮都飽肚

想食飯既光明大地有魯肉飯，係潮食閣對面

有冇人食過湯雞？
想知黃定藍

一旦執左

墨西哥卷世界級，不過近排好似轉咗人整
冇以前咗正

關東煮係沖繩味之賞？

好食到癲岀咗名之後就要等好耐

係

呦呦鹿鳴冇人提嘅 好好食

好好笑

咁多人推介問卷手卷
真心定假膠
緊係食三樓手卷
以前一樓果陣上左神枱
而家搬左上三樓冇人識

問卷同佢比簡直係垃圾
唔信既你分別去兩間
叫個三文魚腩手卷
一睇就知咩事

茶芝味－茶芝味高山綠茶(無糖)
刈Bao台式創意小食－香芋地瓜球

本身好鍾意食
不過藍 不了

啱啱好似見到樓豬

認真？
佢藍？
好耐冇去過葵廣
咁唔撚食了

果屋藍店

問卷好食喎 仲要係黃店

地道館 撈烏冬

茶芝味

Thx

竟然？之前見佢有放下文宣貼紙

最好食大家樂

有無人知唇茶喺邊啊
TOP世界搵唔到嘅

呢間又好食又抵屌

果屋個故仔係有人連登開post爆佢話老闆係偽黃，證據係老闆同人既對話講示威搞到佢冇好多生意之類，證據充唔充分就見人見致

我覺得覺得好味咪飲，起碼有文宣，偽唔偽好難講

澳門沙圈呀

啱先心絲絲想食
老闆話最後一個
仲送埋蛋同火腿
補圖：

好耐冇見
咩po

想問邊度有？點解上次我揾行晒成層2,3樓都好似揾唔到

成世人會食完肚痾嘅鋪得2間
呢間係其中一間

永久blacklist

所有葵廣黃店問題我一律會答茶芝味

TOP入邊野食條巷
齊柏林對面啊

哈哈蝦水族 1蚊1隻任揀

成日行入去都唔記得路 亂咁兜就去到

慧食貓 黃到金 手抓餅好食 老板又係勁好傾 呢間係我同ex既回憶

無雙係軟淋 識食一定食原味8粒

未食過

搵到了
第一次飲 桃膠好正

潮食閣 Chok雞隔離

3樓 歡迎試雪糕 左邊入去

睇到好想食
葵廣掃街大概閂幾點？

老鼠湯飯

冇人屌在線等?
唔係蝗語咩

呢個我無睇留意喎又而家都少咗去食

毒撚先唔會尷尬
幾廿年人都係自己一個食 習慣晒啦

慧食貓 最近會返去食
早2,3年太多暗倉搞到唔敢食

除左唇茶仲有冇其他低卡野食
減肥去葵廣真係唔知jm9

線上囉咁

去問卷食手卷或者壽司

蔥同明太子雙拼

「女店員笨唔係老闆娘！」

佢個蘿蔔好甜無渣

新都會雞翼山

痴撚線咩邊個改個名咁型

頂唔頂得順好多年青MK情侶又攬又鍚

關東煮啦
鹽水雞（唔知執左未）

freeHcake

鳩戟邊個改架D名

地下仲有間木子菓子舖 唔知黃定藍
食d日式甜品 白玉、蕨餅之類
唔食雪糕應該唔會太肥

仲借地方比黃廠客人攞口罩

咪講咗藍到仆街

永遠最多人排都係個d重慶酸辣粉我勁憎依d

之前幫襯過
原來背後故事咁感動 要再懲罰先得

已bookmark 黃必需罰

溫馨提示
老細黃到出汁
間野要下午至夜晚先開

烤焗工房係藍

掃晒咁多層嘢食再食個手抓餅埋尾

一旦執左半年了

係，但個陣見咁多間都貼灑嘢剩係得佢無
就無幫襯佢

一個人原來都可以盡興

之前一個人去
食一兩樣野飲多杯野就收皮
下次去搵啲即場食搵啲買返屋企食先

葵廣果間可以食
荃灣果間好難食

正餐仲可以食慧食貓隔離嗰間西餐 都幾好食

今日我食左!!!

價錢黎講真係無得輸
我要左黑松露肉醬意粉半份 先27蚊
份量都幾多 黑松露好香
女仔食完應該都會飽飽地

芝士叔叔

有冇人可以講返個樓層，平日要去但又搵唔到

要去罰了。

要食飯就羅多少少錢過格離新都會食啦屌，葵廣係要來食女

咁廢嘅樓主 人地介紹咁多 無一樣影到出黎食咗啲咩嘅？

卷蛋冇咗？

真
食食吓嘢走去ss人？

鐵板燒物個牛舌芯冇得彈

勁難食

下午要幾點先開?試過下午3點去睇都唔見有開

之前仲要自己黐張黃店貼紙扮黃店 比人篤爆咗先無再黐

加上個老板有人好似fc咗係藍

老闆仲話唔好俾俾錢我

鄧媽媽

唔好搞錯 唔係舖名

其實麵軒好食過孖寶，又平又好食

唔知有冇人記得，章魚無雙對面之前有間賣台灣豬肉紙，去過十幾次葵廣，次次經過都冇人幫襯勁慘

上一手個姐姐賣日本野，大阪燒同玉子燒勁抵食，可惜

強帖留名

見你咁講都知on9 順便想講講 入去餐廳其實見人地一個人食飯 唔好成日望住哂啦 一個人食飯又無犯法 自己食飯唔代表無fd話 可以fd唔得閒 懶得約 想自己靜下 千千萬萬個原因 真係唔需要覺得尷尬囉。

同意

真 章魚無雙
去親一定食

留名

有印象 係咪台灣人賣
印象中好似唔係講廣東話/講唔正

你點知我係on9

有冇冷麵推介

搞到想去掃返轉街
掃完之後去吹啤啤買手工啤同山浪．奶茶

我有買過佢啲豬肉乾 食完就喉嚨痛

間貓麵勁多人排隊

單機啦

好撚難食

仲要係轉角位
搞到行唔到
好彩我無試喳

樓主最後食咗咩？

日日整私飯點可以唔推

第3分店

沖繩味之賞
Cheesizio
有無人食過
呢兩間同茶芝味有合作

佢哋仲有巨型軟殼蟹

次次都要食

本身已經低糖過出面

下次食

旺角東近白布街都有一人邊爐

原來cheesizio就係佢

超級壽司自己唔會再食
印象之前葵芳放催淚彈 嗰間鋪冇燒毁嘢食 照賣出去
但啱啱上網search又search唔到 求fact check

呢個未食

岩岩食完 個雪糕唔錯

章魚無雙好食好多，足料啲仲平啲。 屯之大阪never again

竟然無人講3樓Attitude個牛舌粒

識貨
其實卷之屋係被人屈藍
撐黃店還撐黃店
屈其他舖係藍店都幾低莊
一旦都係因為被屈藍店搞到執
未有運動前卷之屋好生意過問卷好多

地下
問卷 - 手卷

1樓
慧食貓 - 可以要半生熟蛋
茶芝味 - 芝士奶蓋抹茶
(沖繩味之賞)關東煮：慧食貓行前d

2樓
味之樂 - 豬潤牛雜
Mexiroll - 墨西哥捲
真章魚無雙 - 一致好評
水記炸餃子：味之樂對面

3樓
Chok雞- 炸雞 雞軟骨
(呦呦鹿鳴)布丁燒 - 榴連同咖啡味
(Attitude)鐵板燒物：布丁燒對面
(阿佳拌麵)燒雞卷：吉野家旁邊
(執咗)一旦 - 格仔餅

多謝絲打幫忙

推薦cheesi zio，個牛面肉飯同鴨肉大碌竹通粉唔錯睇得出腦細落足心機煮